係一間公司做超過十年係咩原因?

有D人每間公司做一兩年就轉工 因為有人工加之類就走
有D人做成十年以上 有D人仲做左成40年
點解呢

comfort zone

你唔做第2間 點知第2間唔會更加comfort

依家就係已經夠comfort 點解要博第二間

做第2間就算點comfort
一開始轉果下都唔會comfort

轉工一開始多數無野做

淨係要搵工見工已經唔comfort啦

又要識新同事，又要摸下老細個格，又要扮下野做nice guy
諗起都chur

自己own間公司

根據你個logic
係唔係西方國家人一定要入籍北韓先知自己個國家好？

利申：fg就係IT公司做左9年
人工年年加最少15%
FG 12k 依家50k
一星期返20個鐘左右
彈性上班時間， 有睇唔出現都冇人理
當然就交足功課啦

呢個情況下， 唔跳都知呢份工荀啦

有時唔出現

求介紹

我聽過係上一代d 人改名好鐘意改相似名
即係 個家姐叫陳小明 個妹就叫陳小情 個妹又叫陳小婷果d
咁陳小明讀完大學有張沙紙
個妹就改圖拎家姐張大學沙紙去見工
當年冇photoshop 基本上都hea 改
結果in 得成之後公司話遲d 入職就比返正本佢望
講下講下就冇咗件事
結果為咗個"大學畢業" 而喺同一間公司做到退休

重點係交足功課有突
先有呢啲待遇

普通員工 冇乜能力
準備準時返工放工啦

係office做愛

唔通我 公開試 收皮 讀asso chur 返上三大 出到嚟得13k
放棄緊人生 等緊死又要話你聽咩
由希望到失望 再去到宜家絕望到連工都唔想再揾 剩係想安安定定 求其hea埋呢世佢